我想講我地搭地鐵真係好撚戇鳩，完全覺得狗鐵係好撚安全！

我地係咪除左地鐵就冇其他方法返屋企？時間尚早嘅時候搭地鐵都還可以，但點解仲要有人喺前線撒離嘅時候選擇搭地鐵？
明明知道狗鐵同警賊蛇鼠一窩！明明知道警賊可以大模斯樣咁入地鐵大搜捕！
點解我地仲要搭地鐵！

今晚班手足喺地鐵做錯決定，拖到班狗趕到嚟。最錯唔係同阿伯口舌之爭班手足，最錯係喺旺角快閃嗰班手足竟然選擇搭地鐵走！
有家長車你唔搵！有路你離開現場你唔願意行！
你話你信唔過家長車？唔通你信得過狗鐵？再者係咪無人有啲資訊性channel ? 大把信得過嘅家長車group！
你話行地面好危險會遇到狗？你地準備好替換衣服咪唔撚驚囉！由旺角行去大角咀奧運再搵家長車有幾撚辛苦？根本我地好多人都好撚懶！連保護自己嘅措施都懶得去做！

我地以後撤離嘅時候！除非冇得揀！否則一定唔撚可以搭狗鐵！
狗鐵絕對要被清算！
拜託我地所有手足醒目少少

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

咪撚再搭地鐵！

真
講到明cctv system direct 連狗hq

講真佢地冇上帝視覺
而且正常人都好信任地鐵
今次需要檢討，但唔好太自責

練下跑好過

借位

[重要］901 機場懶人包/指南/玩法

唔好事後啦 冇人會估到大圍捕

下次唔好再犯

正常人都好信任地鐵wtf ?經過721仲信任狗鐵？經過觀塘封站仲信狗鐵？經過荃灣封站仲信狗鐵？

絕對唔係事後孔明！我一直都叫人選擇家長車，絕對唔提議搭狗鐵！

唔搭黨鐵咁小兒科？？？？？

梗係拆撚左每個站啦仆佢個街

手足，走唔到唔好格硬走，住一晚酒店

用下嗰腦就會有生路！你行入地鐵站就只係死路！

狗鐵必須要清算！

罰抄一百次以後不搭黨鐵

推

仍然覺得搭地鐵冇問題嗰班人，就算退一步講，警賊要入地鐵做嘢地鐵係完全冇得阻止。
點解你地仲要咁撚中意搭地鐵，將自己放喺一個不可控制嘅車廂入面？

你步行離開現場、你搵盲點換衫、搵信任嘅家長車、查清楚邊度冇RoadBlock，全部都係可控制嘅方法。
你地就係要咁懶！唔願意去諗多幾步！一路屌狗鐵一路又要搭地鐵！

我指好普通既市民, 所以今次都係普通人中伏

我嗰post係指手足ok?

唔係鼓勵坐狗鐵, 但路面set RB點搞好?

家長車都好危險喎
好多狗車藍絲車

根本大把方法。
因為我今晚喺港島，咁以港島為例。假設你9點半喺維園，炮台山及銅鑼灣Sogo有防暴狗，你一係經告士打道走返灣仔，一係跑入跑馬地跑上雲景道去寶馬山。搵安全地方/盲點換衫，之後睇tg邊度有RB（今日9點半嘅時候東隧係冇RB）之後你搭的士又好搵家長車又好，Airbnb 都好。

你發咁多次夢點都有搭過一次家長車掛？咪搵返佢。
就算你冇，呢家啲校車group已經轉哂模式，唔再係由家長落現場搵仔女，而係仔女call家長。校車group嘅家長都係經過認證。

咪撚再搭地鐵

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

對唔住我冇 之後會留意下

大家係咪冇左地鐵就唔識返屋企？大家要變通下醒目啲，真係完全冇路返屋企咪喺街/ 教會/ Airbnb避一晚，點都好過你喺危險時間搭地鐵！

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

港豬好似除左狗鐵就唔識其他交通公具

我頭先喺太子站轉車
狗鐵唔撚開車兼封站，上面企晒防暴
咁就死路一條，好心痛

所以你下次就咪撚再搭地鐵

因為大家都懶！唔願意諗多啲！

我上一個post都屌緊我地換衫！好多人大安旨意咁以為好安全！

應該話full gear個班唔應該再十幾個咁招搖搭mtr

今次話你知d藍絲係會反擊

佢拖你一陣、打電話報警你都死

危機意識不足, 事前不作風險評估

下次走唔好搭黨鐵

.

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

唔係話事後孔明
昨日我行完都故意唔搭黨鐵用其他交通工具番屋企
因為最近見住每個站愈來愈多cctv，又知道cctv直通黑警
所以真係搭唔過
而家番工都改路線，唔好再俾錢佢賺

過咗尋晚之後就唔會啦，大家吸收教訓

因為可以好快離開現場，冇諗過發爛渣個個站都殺入去

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

馬後炮咁講

香港島太細絕對唔應該開戰

北角大量黑社會已經再1分為2

冇得走

屌你老味 呢次真係一個教訓 點解會有人選擇用呢種交通工具 特別係呢個時刻 咁樣送頭 真係好撚無辜

最撚仆街係班速龍打完人冇拉人！屌！

班狗再入去 合力打撚死曬佢地